（HR入）係地盤做野有時收唔到電話，你地HR叫人去見工打唔通電話會點？

（HR入）係地盤做野有時收唔到電話，你地HR叫人去見工打唔通電話會點？

我已經成日send cv去啲公司，但好似連interview 機會都無，好無助。而家份工成日落site又收唔到訊號。hr會唔會打唔通就算，唔會再叫佢黎interview?

利申：老闆好串，完全唔關心員工。想轉工

會上門約你 放心

睇下等唔等人用

應該起碼留個言或者都會send返個email比你啦

打唔通係咪就打比下一個人？

我都想知係咪會咁做

Up

擺部電話喺收到嘅地方
放lunch/收工覆佢

試過幾間唔留言唔send email
大細公司都有